[估歌] 高清AV力量 令我變強

高清AV力量 令我變強

我的心中最愛 你有所不懂

等 漫漫路 是水野朝陽

我的JJ漲到 你意想不到

強？

錯

竟然冇人估

明年今日

直接開估

做乜㞗

竟然冇人估到
唔係成日睇AV既咩?